今晚八點新城市繼續！！！

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

係隔離post 見到新城市職員教大家應該搵邊個！

自推

推

唔係4樓呀 602呀 追post please

逼佢落4樓同公眾交代，上6樓同閉門會議有咩分別。

Push

721港島見

今晚見

push

冇晒聲氣 會唔會今晚得番幾個人

721

721港島

今晚繼續

支持

8點公司既人走哂喇
星期六佢地番唔番工？

推！

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

睇下佢走得幾多日

獨自去鳩嗚

PUSH

唔係7點咩？

唔好再搞前線 staff 佢地好無辜架

直接踩上6樓啦

I have nothing to say

保安周圍都請，轉工。

獨媒 Facebook 有相，CS 暫停服務

Go
721 too

721 push

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

今晚唔係銀髮？

推 去底層食飯 外賣坐係廣場空地食

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

有D係CS 佢地應尬乜都唔知 要搞就上602

到！

沙田友推

但循例都要系你老母
甘你老母

建議搞果邊高層算啦

。。。講好咗七點喎，樓主唔好亂出post

唔係去office 問問題咩？

沙田見

今日商場CS冇開

早啲去office?

去

7點見

602 六點收工

照舊 放工到

推

721港島見

G持沙田人

今晚見！

推呀 日日撚死佢

721見

唔見哂啲cs

日日問候新鴻基

暫停服務

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

今晚同721見

今晚&721港島見

8點太晏 6-7差不多

無高層？
搵商戶！

上6樓有撚用咩，人影都唔多個，唔好咁天真啦，要係商場內先有用㗎

今晚&721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

同街坊講

聽聞office 收6點, 會唔會有堆人得閒嘅話早少少去6樓問下嘢? 佢哋連放狗入屋都唔介意，咁商場嘅客去阻一阻收工應該都唔太介意。早場霸定位開定場先，慢慢等Ｄ街坊放工返嚟接力。

中庭集合，再討論上唔上去office/控制室 lor

人地個問號唔開啊
上office啦

直到回應

唔準放假呀

上6樓捉鬼呀？人影都冇，要圍商場先有壓力比佢嘛
你搵邊個職員都冇用㗎la，都話唔到事

商戶今次都係受害者，搞管理公司啦

去唔到沙田嘅可以去照顧下老人家

記住仲有銀髮族遊行呀!

儘量早啲到幫人閂鋪啦，如果唔係影響細好多。商場好靠餐廳（F&B），最好可以晚飯時間前做到嘢。

消息話D大粒野返OFFICE HOUR, 所以唔會搵到

5大訴求

Cs直頭冇人係到
我係現場

唔會啊 ！今晚見

c u

上司犯錯係下屬問題？
大家唔好屌錯

對準大佬喇，8點大佬走哂

直頭冇人

其實D大粒上司根本唔會係度
得前線出黎擋 人地都係打份工姐

落去散下步 涼下冷氣

三期一田果邊有冇CS啊?

等左呢個post好耐召集沙田友！

推沙田人繼續

最好投訴埋啲舖頭 影響顧客購物

Assemble

全部身體不適呀麻。

您好，鑑於近日新城市廣場引起廣泛關注，啓勝董事總經理陳錦輝先生希望為大家講解當日情況，詳情為：

日期：2019年7月17日(今日)
時間： 5時半至6時
地點：世貿中心38樓

請注意，場地所限，每間媒體請最多2人出席(非常期待你或採主出席)，會場請勿錄影及現場直播，我們可安排攝記先行影相。今次場地未能邀請所有媒體，所以請勿外流。
如有查詢，請聯絡我，謝謝!

入嚟APPLE STORE買嘢先

唔好攪鋪頭入面
係出面聚集同埋叫口號己經夠

街坊look定係全黑加口罩？

屌你老母
要解釋就去新城市啦

唔比錄影同直播，身有屎呀

721 見

推呀

推到新城市出黎回應

仲要得半個鐘，即係有佢講，無你講

推 今晚會唔會冇人去..

已經外流咗

等等,好多5p字

幾樓放狗，幾樓解決
佢班on9 所謂高層搬入沙頭角唔通沙田友又入沙頭角搵佢？

有無最新消息？高層office hour就收工啦喎

加油

琴日冇高層 今日搵高戶

再提早一個鐘 會唔會好d？

琴日冇高層 今日搵商戶

圍住等佢無工收

我去shopping

沙田友頂力支持

唔返

7點晚市時間 會唔會好d
我講緊食飯

去埋管理處 屌佢老母

有咩有效建議

唔好搞鋪頭

你搞到佢無生意 佢自然會有人落黎面對 你上去6樓搵佢做咩 就係咁簡單 一係佢再叫警察入黎清場 你係度shopping一個月 佢都收得皮啦

商場顧客梗係留响L4等職員嚟服務大家

去返CS center涼冷氣啦，果到算係全新城市最涼o既位黎

其實唔洗特別搞任何人，有幾百個圍埋一齊叫口號，商戶自然會FF有狗，跟手自己拉閘，每晚商場繁忙時間做少幾個鐘生意唔知影響大唔大呢。

推呢個

唔好搞咁多野啦
你地放左工冇娛樂咩

堆

錢要claim但都要日日落去買野 持續日日落去睇下佢同政苦邊個出黎見人先 佢地龜縮都係覺得香港人最多持續幾日 之後馬照跑舞照跳

南韓朴槿惠單野 南韓人民都抗爭左半年先成功 証明堅持就得 香港人唔好再3分鐘熱度

721金鐘見

都唔駛叫口號，塞到密就得

Wtc 好大喎，斷估只係唔想請立場新聞？

602 nothing to say 602 602 nothing to say 602 602 nothing to say 602

不如你問下自己有冇關心過香港？

唔駛對住空氣講粗口，人多就夠

大家加油

錄影都唔得你記招乜撚

4樓！

( Show Blocked User - 英特耐雄納爾 )

繼續沙田第一期 邊度開始 邊度完 日日反映意見 啲賤人唔到肉唔痛

晚晚去做9佢

推佢老母！

lunch經過4樓得番個空城係度

唔好搞前線

會唔會可以早啲
其實愈早影響力愈大

改7點會唔會好啲？

岩，放工時間少咗影響

我覺得前線係無辜
你屌佢冇用
企得出尼都係棄子
只要阻到商鋪計作就ok la

今晚 721 見

推
一定去

落樓下繼續~

5點開始 行完一定散
睇完直播/行完道去沙田

一定到

推 鳩嗚了

支持沙田人

有無fact check? 堅唔堅？
不過想拆彈又搞小圈子，即係點？

繼續爭取五大訴求
721港島見

佢地好似比晒CCTV警察

明白曬

呢樣就算啦有搜查令係無得唔比的, 預左

其實一放工就要即去
行街當然愈早愈好架啦
夜左少人唔熱鬧

今晚721見？

會場請勿錄影及現場直播?? 做咩咁驚唔俾人錄影?

預期講廢話

其實佢六樓寫字樓果邊每層都好多商戶
應該兩邊都搞

商戶們有借口早關門啦

今晚&721 見

Sor 理解fail

銅鑼灣世貿38樓5點半有新地媒體茶聚

其實呢度都要去！等佢喺38樓ot到半夜先走得

唔洗sorry
又冇做錯咩
誤會姐

你唔想做任何事就唔好出聲啦
你咁講完 有咩目的？？？

而家夏天熱辣辣，緊係去商場涼冷氣

今晚見
721再見

又幾百人圍幾個𡃁妹？

推!
多謝沙田友! 加油!

推 721

屌啦星咪話左冇黃x強呢個人
前員工黎，冇做好耐

追完post先好傳出去啦

底層餐廳唔係咁好，始終食飯時間，阻人食飯正仆街
人地普通市民放工返到黎煮唔切，帶小朋友老人家落街食飯姐
底層餐廳開放式，好似當日黑警衝入黎咁嚇鳩死細路阿婆梗親就唔好
利申附近居民，周圍鋪頭都轉哂大陸人生意，食肆無乜選擇又多大陸人
如果去國際品牌鳩嗚絕對支持

Pish

係咪無話唔可以錄音？

推 出黎啦

一間見

我要瘋狂shopping

...喺沙田中心
然後去新城市睇蘋果電話+涼冷氣

到時見

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

posh

行商場用得幾多力

一陣見

星期一至五沙田《柏林回魂: 私刑屈人》放映會, 全城驚嚇, 大家多多支持

繼續！

冇人搞佢，叫佢叫高層出黎
高層龜縮，去向前線表達意見又唔得，咁不如咪活動喇，宣布失敗好過喇

寫左點解要去四樓
已經係第三行都係睇都唔睇

要去了

奉勸最好唔好搞到商戶

當年日本赤軍都係咁衰左

搞skh staff好了, 不論大小

冇前線staff呀
今日成個四樓詢問處唔開

t

推爆佢

屋企樓下行商場有冷氣都冇力

咪係，有哂冷氣

D公公婆婆34度係中環行都未出聲

新鴻基除左租戶之外既人都係當你垃圾
唔搞到租戶佢地跟住唔會吉到肉

住沙田咪去行下街
跨區就唔好la

新東人謹記
人夠多
商戶先落到閘

一定出

推
我就日日落樓既

真心，我諗個個沙田友都去到
因為又連住火車站，
差唔多係返屋企未經之路。

必經

係沙田住落去支持一陣真係基本

沙田友咪去cwb，佢喺38樓搞，𨋢口已經閘住你唔俾上去,咪中分兵之計
除非你本身喺嗰度，沙田對你黎講太遠，你唔會去
否則留喺新城市

721見 香港人加油！

搵果日個吳三桂同in charge 就得la

今晚放工黎

推上熱門

全力推721Post

我想問。。咁同五大訴求有咩關係

開始咗未？

Gigi go

早啲得唔得？

可能少人好多

好煩厭

前新城市職員，大家聽我講兩句

首先，大家唔好再搞前線，前線係最撚慘，做決定嘅係高層，而且後生好多都係黃絲同埋連登仔，求下大家唔好再搞佢地。

粉紅色衫係石Q，灰色衫係CS，搞佢地冇用，佢地係前線，管理層唔會因為你地搞前線而作出行動，因為管理層既心態係做得前線預咗受氣，你地既意見同前線講只會被無視，直接啲搞新紅基管理層更有效。

而淺藍色衫就係office，就係佢地帶班狗入去。

圍堵方向：
新城市office係商業大廈602，大家可以係office時間圍鳩佢地，做office班仆街推前線出去受罪，佢地先係最撚抵屌，根本佢地就同盧偉聰條撚樣一鳩樣，做錯決定要推前線出嚟死。只要幾十人就夠圍住個門口，佢地冇辦法趕你走，報驚都冇用，6樓好細，圍實6樓班狗一定入唔到嚟。

另外，圍堵商場係一定冇可能，但商業大廈幾百人圍實曬，啲商戶就會開唔到門做生意，到時新紅基班撚樣一定俾會商戶屌到仆街。

投訴方向：
大家唔好投訴714單嘢，因為佢地只會有單一答法，要投訴佢地其他嘢，搞撚死佢地，例如：我要投訴你地商場廁所好污糟。唔好去cs到寫信，冇撚用的，一定要打上office，之後要求一定要有回覆，咁樣一定可以增加office班撚樣嘅工作量。如果你係新城市居民效果更佳。

另外，Emily 我屌你老母，推我啲兄弟去死

琴日我地研究咗用佢地嘅影印機印野,同埋點fax去新鴻基總部

服務自己

有無低清流出?

上個reply攪錯，呢個先係有無低清流出?

602 現場而家點

加油，琴日比人影哂樣…今日都係鍵戰算

有曬地點, 好想上去睇吓囉, 點解唔係開放而係邀請?? 你請CCTVB 咪得囉??

有型號，好易搵到user manual啫

其實地區活動
有心有力咪去支持
點解唔可以並存?

今日新鴻基可以咁做 然後冇人追究既話
他日其他商場都放防暴入去
到時就關義士同普通市民既事

收撚皮啦p牌

新鴻基鳩縮 扮冇事發生過
今晚8點一定要黎幫手

琴日影樣有乜野問題，p牌

ok我係p牌，我就係3毛叫人走，我好撚鬼，滿意未呀，琴日我做左d咩你都唔撚知on99

好撚威呀唔係p牌

返屋企瞓教啦 出黎好危險

咁你出去小心d啦

依家連登痴撚線
黃絲屌黃絲 藍絲見到笑撚死

沙田見！

琴日可以做到啲咩
係屋企發夢？

被抄牌時：

根據232章/54(1,2)條，你基於咩對我有任何客觀真實嘅懷疑？
我叫XXX，黎張係我嘅身份證，我住XX區。
我已經完成115/17C(2)嘅責任。我無需解釋我嘅正常私人財物。我無嘢講。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。
你已經行使完232/54(1,2)所比嘅權力。你無權攞走我嘅任何物品，除非你拘捕我。
你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？
你清楚指出我犯邊條法例。你而家立即警誡我。
律師未黎我唔會講嘢。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。律師未黎我唔會講嘢。律師未黎我唔會講嘢。

得喇得喇，而家唔出去就好撚有問題，咁希望所有連燈仔除左我出哂去啦，係我鬼我垃圾喇

走啦 仲覆
你唔覆就冇事喇

有咩所謂
又冇犯法

講野都唔比，惡撚過共狗

全部仔來

真

我點樣唔愛香港呀
出世住到宜家

我係驚影得多到我721發夢有太多樣比佢對照到姐…

6點收鋪係流料，一陣見!

Live

其實大家可以的話早少少去

尋日7點半經勁多人

岩岩落火車

今晚應該有狗

琴晚夠係咁吹話有狗

消費冇罪

依D活動梗係比和理非去啦

推推推
新鴻基以為放個流料post就得

琴日都街坊look踢拖去仲冇帶口罩，加上我髮型好易認

返工group有同事cap埋圖話我上電視，咁係有d淆

我要涼冷氣

其實今時今日啲膠層係咪仲未明白網絡傳播消息有幾快
以為講完會早收人地第二日先知咁

push!!! 大家齊齊早收鋪

推 照出

推到商鋪告新鴻基 蝕租金又蝕埋遊客

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

係個商場講返當日發生咩事就岩

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

消費無罪

各位加油

一定到場支持購物

隔離早收post係流料

推！！隔離on99放流料

真係以為沙田柚唔上連登

快d黎幫手

我去apple store睇下Samsung s10賣幾錢先

Window shopping

無話你唔愛香港
不過如果你想証明你愛，你個理據弱左少少

去緊

推 商戶推

721 721

公民責任我盡哂
稅都交成十幾廿萬

哩個方法更可取

咁係証明你搵到錢者巴打
各有各做，你去娛樂下啦

唔想香港再撕裂落去

真心你地班人想點
我搵呢班人投訴你地班仆街先
特別shelia最做得野

pish

屌你老母放流料咁撚串 唔去唔撚得

有冇人打算禮拜六全日行新城市

新城市出左聲明

推～

推呀!!!!!!!!!好多5毛PO

向警方表示關注
最基本屌下啲狗都唔肯
今晚去幫襯佢啦繼續

cs 冇人

點解釋一早拆左中庭個展覽？

咁撚驚班普通市民

唔撚認錯正仆街

cs 張檯起緊新memo

定無人肯返工啊？

未去已經落哂閘

咁仲去唔去

咪撚理隻五毛

冇落
出面fake news
6 30仲開緊

6點好似落哂閘

禾要買野

屌想問廁所係邊 搵邊個問啊咁

問d form去晒邊

推錯左post
push

多人?

4樓cs 開始有人 今日應該圍邊？

7.21 見

千其唔好而家報警呀
咁樣負責人就要出黎架啦

四圍遊走先比到壓力商戶

cs涼冷氣，最凍，商戶冷氣唔夠

推
今晚見！

快d出黎...無乜人

621 金鐘見

八點去APPLE購物呀!!!!!!!!!!!

推 一齊推

沙田加油 721 見

支持！

啱啱放工行過 仲開緊

推

SHK 係度放流料誤導，陣間見

唔夠琴日多人

啲鋪開始落閘 點買野

自己一個收工經過，可以去邊購物？

apple 閂門

其實日日坐到10點就夠，太晚無意思

cs 附近都閂緊門

也對，感謝你給我方向

日日夜晚冇生意，Sell Hong Kong 準備俾店鋪屌柒

要求新城市告黑警

藍田應該點嚟 88X?

上水人黎緊

3 4樓舖頭落哂閘了

7點現場

4樓附近店舖 得h&m未落

開始多人

沙田新城市要人
要逼爆由地面到4樓

街坊表示行落黎幫拖

Come please

Office同Counter應該都無人
今晚要更有創意，如果唔係又一下第二朝俾人清哂

目前見得3.4樓落左
琴晚係連5.6樓都落左閘

唔好令蘋果難做唔該

係咪改期，新城市提早收
應該打遊擊？

佢無通知商戶先再出？

連三期cs counter都收埋

繼上次幫公墓員放工，今次要幫下零售業了

89x

On the way

去試下告新城市啦，小額錢債

下面條link係義務律師，一定幫到你地

最好MTR,89x 入第一城再出new town 遠咗

好撚多人 cls

剛剛上5樓行過 都見到有間Adidas 落咗

食完飯落黎

4樓

3 4樓好似得zara未落閘
h&m岩岩都落左

好似唔太多人
d 人遊走緊商場?

好耐無去沙田 Pokemon go 打道館

照去！

push 今晚見

嚟緊

快啦喂
太夜老人家會晏訓

頭先見到有記者係沙田站落車

8點到，Apple shop 門口等，商場遊行加叫口號，好唔好

602 推

馬拉糕，運動嘉果D有無收，我要真 Shopping 。

落4樓同公眾交代

放工過黎食下花生先

二樓及三樓有部份店舖落咗閘

仲有30分鐘

721 金鐘見

721 港島見！

有啲眼訓點算好

4樓好多都落半閘，似準備收工

推呀 人呢

我要鳩嗚

好似今晚谷唔起

每晚集合

太晏開始

Hk人例遲 你明啦

黎緊

咁樣仲高效率，唔多人已經可以搞到佢要落哂閘

有落閘仲唔夠
日日吹雞玩狼來了 睇佢點做生意

下...黎緊wo...

食埋個包就過嚟

呢個真係
啲遊行果啲都係遲大到

D街坊食完飯就會黎散步

三期未決定落閘！
話八點通知

未到可以休息下
佢落哂閘即係放哂工走人，唔通見無咩人又開到鋪咩
保留體力更佳

俾大家見識下沙田人嘅力量

Coming

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

有冇人去？8點幾先收工

屌
淨識搞d細
夠薑搞新鴻基Susanna Wong
Head office 向沙田宜家個層大廈

個阿伯嘈乜

現場500人到

一陣元朗牛屎佬黎到 咪個個笠晒水

頭先係奔雷手文泰來？

冇劇拍黎上位

遠處見到cctbb n年前d 茄喱啡
同個大叔有d 爭執
跟住一班人圍上去拎cam 個茄喱啡就敗走
聽唔清楚爭執d 咩

有冇人影影現場情況？

黎緊

個傻鳩成撚日去沙田physical做gym

我想買包包喔

但furla真係cheap到睇唔上眼 位置係邊

有無人報告下現場咩情況？

真心想去睇鞋

721 721 721

快d黎！要人要人
Btw 邊個痴呢張係info counter ,正

agnes b隔離

屌

又係你
你係邊

可唔可以組成新城市論壇論政？

好多鋪頭收晒
有好多黑衣人到咗

（舉手）

又要去新城市購物

入去未關門d鋪頭到參觀

有無人知furla收左鋪未？要入去消費下

中意食榴槤可唔可以帶返一打半打去行街，陣味趕客到呢

今日有無LIVE?

唔夠多人

有興趣可以去埋好運吉野連儂家
今日晏就行過仲未拆

不過可唔可以加字?

越走越偏, 民主？
你地帶緊比大部份香港人一個訊息, 原來安份做建制狗確實好過咁既民主一言堂

要人要人

現場情況

手機舖閂咗一半

今日無記者?

扮乜啫
甘作犬馬就認啦

追究警方責任

下知站！

唔好影大頭

大陸落黎？
呢用詞咁大陸
民主一言堂

踢走佢囉

問佢野就一言堂

discuss五毛style

啲前線員工大部分都係我地嗰邊嘅人，唔好為難佢地啦！要上就喺office hour踩上602

Office hour咪ok囉

咪幫我地叫佢落離囉

剛剛有似有個阿叔比人圍緊

藍色polo五毛敗走

頭先咩事

而家走左

而家係咪office hour先

沙田要人

又痴 真快手

彩你都傻啦 你叫你老細郁佢會唔會郁呀
仲要602班友6點就放工 8點鬼有高層理你

雖然佢講啲嘢on9
但一言堂唔算大陸用語

Lm

個阿叔又返黎

係搞就搞到shk回應先擺手。
尤其星期六，日會有自由行落黎鳩嗚，如果可以引起埋強國人留意就

民主一言堂呀
獨裁國家先會咁洗國民腦

黑杉卡其褲哥仔怒屌深藍杉五毛

民主一言堂究竟咩term黎

邊個係袁嘉俊？

開明獨裁d fd

拿，好似民建聯咁唔俾受害家屬講單次移交，一定要送中先解決到問題咁就叫一言堂喇

而家做唔到就叫個犯自首，話知你

練生

個記者做乜9

嘩 撞玻璃 好暴力

咩台 冇人知嘅

WHO?

FB 有D友仔LIVE緊

日日落閘仲開心

咩term? 你地完美咁演繹緊啦

咁辛苦買個ac番黎俾人ban 真係7撚到呢

現場好X焗，有零星駡戰，無職員。

下
識人係入面做 佢地支持示威者嫁wo

唔好咁易比人煽動，自行factcheck

應該係上曬年紀
又係有啲錢既離地撚黎

係咪講緊嗰個記者

搵錢好辛苦既咩？sorry,.理解唔到你地世界

沙田要人
沙田要人
沙田要人

記得唔好私怨 目標明確 要商戶一齊俾壓力shk

大家起起底就知佢咩料

唔係私怨 親耳聽到 唔信就算

戇鳩

兄弟加油，小心。

只達目的，不要久留。

呢個cctvb藝人落左去同班後山嘈

知架la, 唔駛不斷演繹民主一言堂style

連衛兵丫麻

職員笠晒水？？

成日唔見人啦已經

由佢啦 e家仲請得出既說話 冇得救
岩番大灣區 如果仲係後生 我更加唔明

係後生 女sales
唔理咩原因 總之撐黑警

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

冇份出去既，幫手推下post啦

唔比人shopping

我真心想Shopping，DLLM SHK，搞到我白行一趟。

依家大檸樂都無得食！

片呢

今日冷氣夠凍，證明擒日熄左冷氣

可能條仔係狗狗

獨立媒體LIVE緊

哇。。民主一言制原來連商戶開唔開冷氣都要審，果真係完美世界

乜嘢媒體呀 又唔比link

夠鐘食藥

又變連儂廣場

學你地咁食K仔？其食會點架？

其實琴晚有開，前面太多人係幾焗。後面風口係有風出。

希望大家保持熱度,近排晚晚去新城市shopping一下

開唔開冷氣係襟個開關制，乜春民主一言制呀？

食撚左藥未？求9其講d terms就扮高深，其實就冇內容，食屎啦你。

Show Blocked User - 千萬窮能
完全封鎖

唔夠人

人呢人呢

周大福仲未收工！

要人

唔夠人啊 黎人

快啲嚟

幾十歲人仲要上連登seek attention
搵到骨灰龕位未呀過幾年就要開始排喇

唔訓美容覺都陪你地癲
人呢人呢

其實只係人太多先咁熱
尋日d 人開始散果時超涼

今日好似少左一半人
係唔係未食完飯

721 港島見！
食飽飯落街嘆下免費冷氣 又可以散下步幫助消化

要幫被捕既人出呢口氣呀

成日見到佢physical 做gym

唔夠人啊

唔好玩商舖

去收落閘既鋪頭都參觀下
最緊要人多

依家有無人先

字都未識打就唔好出黎講嘢先啦，未學行先學企

黎緊啦

幫手呀

搵到 Emily 未呀喂？

真係好嬲又好痛呀睇到你呢d咁有内容既攻擊，繼續J到出血，就黎可以J 到統一香港架la, 加油。

個債主係商場管理者同業主

今日無表填，無門鐘撳，無職員。

黎咗一陣決定愛回家

係4樓企緊 你地係咪有咩行動

其實今日比起今日真係做得差咗好多
點解會有人lead 自發呢？

大把表，又可以block多個

走lu走lu走lu

既然係咁 投訴啦

上左office

幾樓

隨便，係又 Block 唔係又 Block ，你最後只會識得照鏡同自己講野。

隨便 Block

幫手推

6樓

頭先有人大聲嗌話落咗停車場control room
係咪真

推上去先多d人見到

你咪撚扮野啦

唔好扮有去現場啦，counter隔離大把表拎。
7少陣啦on9仔。

Emily～！我地黎啦！你係唔係道呢？
Emily～！

啱先係 而家走左

D

DLLM，出咗黎就當我鍵盤戰士分化L，一唔岩聽又話Block。

而家counter重有好多人係度，要唔要人過去？

加油！

上來6樓

有客都落閘既

召喚立場哥哥

Emily

地方太細太逼 唔使上黎住

其實舖頭已經閂哂
磨落去都冇用
SHK算好彩721撞期

大家小心，附近有狗（防暴），

叫哥哥快D放 Facebook Live 啦～～

仲有720

新招牌

清算深紅基

離開瀝源

sosad我仲on99係停車場兜咗個圈

番緊工，我呀媽同我講

上面好窄好焗 要上泥嘅小心

林議員會唔會又霸大台架？

我五想好似714禁

上黎～一齊襟鐘仔

你咪過去睇下有無From填，順手同果位開口埋口話Block人既巴打相認下囉

我Friend 7點到話無 From 填，我個人無 Fact check，不過果個係真兄弟，唔係連燈果D淨係識D7唔同意見既自我中心L，所以真誠地相信無 From填。

大家一齊上嚟

唔洗理佢！
各有各做

請問6樓office點上？係咪唔喺商場？

根據民主一言制 <第3章>第4節腐件B
拎埋鐵通先有人聽，得把口無人理架

一齊上去搵 Emily

我走咗啦，4樓有D焗，又無乜目標咁。

收到～！唔該手足

都無人上香，要龕位有咩用

冇直播？

下次唔好同藍絲鬥屌
由得佢野蠻發惡
唔好畀人話人多蝦人少

幾好！
可以再浮誇既更加好！

今晚個規模比琴晚細，但8成鋪頭閂咗門，7樓好似仲有開。

Go go go 齊齊上去探班

晚晚三幾百人搞掂個場
都幾撚化學

堅持!

我聽日會繼續出黎買鞋

現離開office 我地過返黎counter呢邊

認真咖，屌你地，在源禾路，唔信就算撚數，我住左沙田好撚耐。

唔好出街比人「插眼」既，
麻煩幫手推 Post

602 一個人都冇wor

今日咁既規模都要防暴？

係有料到就影架狗車黎睇睇

你太遲

收到！
謝謝絲打＆伯友睇水

你係咪吞咗佢？

驚條閪
真嘅新地啲商場玩完

算啦無謂傷感情

慣啦！摀 memo 紙都要出 PTU 架！
香港係咁架！吊！

現場情況如何

仲有表拎呀大家

round 2???

花園做咩事

收到！唔該手足！

剛剛到達廣場購物，今日少人D，不過都多人

兩邊巴打都冷靜冷靜～～
小小訊息傳遞有問題啫～～
唔使鬥氣～～相嗌唔好口～～

新地快啲開記招道歉啦

DL 你唔好拎張毅進入學Form出黎話有Form填

講緊SHK果張呀

三樓癡得唔夠多窩

#860都有，唔好死頂啦。

一人小句 唔好霸晒啲位講現場資訊啦

對五住大家，原來系我呀媽7點幾搵我個陣sd俾我，我而家番緊工，大家加油！

手足，冇事冇事，佢都係肉緊自己地方姐～！
兄弟收到既！
刀口一致對準 SHK！

頭先係平台 好多急救
仲有ems話call咗車
有無人知咩事

開波未

我真誠相信我個真實存在既朋友有問題？

話無 From 填係我錯，但話我無出黎就係你老PatPat自我中心。

我無勞氣，放心。
只係想講畀大家聽，fact checking真係好緊要。

有人企跳

救返未

繼續跌落地執返渣沙啦，好行唔送。

日日去shopping

嗰個練家俊呀麻，今晚都企跳咗兩次⋯⋯

冇事～！你＆伯友都係唔想我地有事姐～！
手足明白既！
有空就幫手推 Post！
有士氣！就可以做到好多野架啦

腦麻痺個性偏執

即管D同Block P牌

得獨媒有做live？

樓下有消防有救護
有冇人知咩事

由佢啦尋日話跳果個都係佢黎

咪喺度嘈交啦

癲狗

唔知係咪熄咗冷氣 好焗

現場頭先見到現在台，仲有無其他？

小心佢真係跳, 咁就大獲

求佢跳

消防到場

有冇見到立場？

商場玻璃都冇打爛一塊，都唔知佢驚咩

行下入D巷仔，會涼少少(直去3期果條隨外)

呢d傻鳩跳左先講啦

立場冇開live

聽講有藍絲打人？

想問係唔係個晚放狗入黎個位？

獨媒岩岩話冇狗冇職員

D 職員又笠曬水

落嚟3樓，唔算涼但起馬唔焗

嗯～Facebook 有人話，有個叔叔周圍搵人隻揪。。。

練家俊係應該跳既, 因為佢賣示威者既相比共媒.
而且佢由雨革企跳到依家....都係呢招

收到風，知我地黎，閃左？
都冇人
咁係唔係唔洗交管理費

求佢煩小一陣好過，三日唔埋又喺度情緒勒索，搞到大家浪費時間。

今晚無Live 連登好靜

啱啱google完先知係個條人妖
咁佢真係抵死

佢仲係香港生存到個下好野。。。

Go where now

係咪偷黨鐵制服黎著果個？

黎三樓 癡野 癡得唔夠多

推到有live

情況點？黎緊

癡還癡，安全至上，有張癡咗係去5樓條電梯度，要癡都有D危險。

冇錯呢

哇～！掂丫！

多謝巴打

好掛著呢d 中學/細個既回憶

而家得返d一陸閪同臭閪爛gip

Ps:大埔撚以前成日去沙田

做咩關晒門? 日日咁搞重得了

依家咁多連鎖店
香港稍為無咗少少gip
好似被練撚住春袋咁
下下要幫大陸人含
政府 商人又借d意話鳩啲示威者

咁都搵到

但好似好少人？

歡樂天地呢

新城屎廣場

以前Ｄ商場好有特色，一講大家都知去左邊道！
依家個個商場都好似倒模咁！去一個，等於去左一百

連D 屋村商場都比領展搞 無啦啦開金鋪係咪On9
然後加租加到D 餐廳貴成賠

細個溝啲mk妹成日去新幹線影相

舊既商場一定有個大既噴水池，
細路仔最愛

屌新城市熄撚埋冷氣

認同！
就黎老麥都係高級料理

咩危險？

走晒去唔同地方貼野

4樓同去5樓條電梯咪有條0.5米既隙會直墜3樓，我覺得無用工具而彎身出去貼比較危險。

以前好多地標商場，都有迫樂噴泉。。。
沙田新城市、屯門 vCity、荃新天地
D內容都係一鳩樣
我明白大家點解成日去日本、台灣、東南亞
起碼去完講到比人聽去見到D咩。。。
香港Ｄ商場真係１＝１００
你睇南豐紗廠，日日都有大批人落去影相打卡。。。

即係今日貼完野散場？
聽日繼續追究？

現場有個師奶話我聽有狗車停左係新城市

我係屯門人
以前既噴水池加頂樓既遊樂場真係大到玩一日都得

其實點解頭先唔留係office外面

日日黎

所以圍新城市無乜沙田人會反感
因為個場都唔係serve香港人

氣球佬柒左

走左

玩波波？

真係高質

氣球撚爽到

成功

連儂天花

痴撚線
好撚正

好撚有創意

沙田友！！
新鴻基sell hong kong！！

有無人見到獨媒姐姐把聲好掂

正

我相信明天及後天, 商舖都要收6點
所以知道商鋪落閘後就唔駛來, 休息返兩日
到星期六休息夠又可行過街！

個樣掂唔掂

把聲真係好好J

獨媒姐姐笑聲

沙田友洗咩休息，落樓下，有冷氣，有欄杆，有得坐，
中意可以食D 野先

零成本又可以玩野，點解唔做

有無人見到佢講獨媒DEE DEE 好親切

我又要做佢DEE DEE

沙田人真係好高質

高質沙田友

真係唔好得罪沙田友

獨媒妹妹係咪暗示獨媒DeeDee 肚痛去左柯屎？

去左打J

屌 好撚高質 如果以後 個個星期都係新城市遊行 真係好撚爆

岩岩係moko
驚到cs都轉哂做阿叔

宜家係商場宜家有咩搞? 又係收晒工無野搞? 定去晒二期?
今日少人左

走先 聽日見 順便買宵夜翻屋企

其實可唔可以投訴d名店無預告早收

見到小小 岩岩有鏡

獨媒囡囡把聲好好J

岩岩行過左01個LIVE

獨媒DD把聲幾sexy

可唔可以攝d 傳單入鋪頭 ?

好多陌生人喺度理性辯論/圍爐 好正

記住去附近商場食

拎單！

有唔少中老年人睇連儂場 希望喚醒到佢地

Why?

計佣嘅sales屌我地都黎唔切成日做少幾粒鐘peak hour

我地唔係個個住附近架嘛 防狗有備無患

有冇人睇左蘋果個有關新城市新聞
佢地話係引警察去好運中心
開曬cctv出黎
睇個職員啲行動好似真係
但係點解最後都變左商場大戰？

如果是無辜比狗玩，新地更加要行出來告班狗

夜夜過嚟圍shk睇佢點

有咩抵食推介

KFC

我諗間公司驚得罪政府

防暴警正常行動點會問過保安呀， on99